請大家同記者朋友講聲對唔住同辛苦曬

無佢地
無人知道實情係點
無佢地頂住
d犬可以推進快好多
無佢地係前面
我地唔知多幾多手足岀事
多謝你地
昨日見到記者食佐好多野
我覺得好心痛
有d的確係來自手足們
所以我想同你地講
好對唔住
傷及無辜

立場，蘋果

打小佐
唔包括tvb

其實now 都係
好多影片都係係now睇到

記者辛苦了
琴日喺警總靜默向警察遊行完，夜晚就幫咗警察手，好心警察咪再打人
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

推

港台
有線都多謝晒